有啲人，真係唔死都冇用

好似我咁

Metoo

有時候喺度諗，究竟廢人係咪會早死啲嘅呢？去到大個啲就明白，一係就不能自理咁死咗。有啲有番些少覺悟就會覺得自己係廢人，早死早著。
做人如果唔能夠享受常人嘅歡樂同擁有如常人嘅能力，理應早點自我解決

生存毫無意義

好似你計數咁叻入到KongU可能唔洗咁愁

社會總要你呢啲叫春嘅垃圾